Vervolgens rijzende op schoot hij eerst zijn jolly good prikken in haar spuitkutje voor twee of drie duwt en vervolgens rekken goed gesmeerd, presenteerde haar wijzen op haar heerlijke bottom-gat, en kwamen zij tot het gevest in één stoot.
